有無人知呢個ig 係賣乜？

咩草啊水晶郵票咁，
咁撚貴既

不安

會唔會係層壓式騙局

賣毒品賣到開ig shop

1.可樂 2.冰
3.E仔 4.LSD
5.大麻脂 6.大麻

哇清咁熟呢啲既